【FB Fact Check】梁烈士悲壯犧牲，咁啲非建制議員有咩反應？

【FB Fact Check】梁烈士悲壯犧牲，咁啲非建制議員有咩反應？

呢幾日鄺神（）好似超人咁，一個打十個；咁我又好奇，其他非建制議員又對梁烈士犧牲講咗啲咩？
於是我就手痕，逐個議員fan page都望一望，順手將個summary post上嚟拋豬引肉。
歡迎各位巴絲繼續監察議會。
歡迎補完。
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
以下資訊 截至6月16日朝早0930
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
涂謹申：珍惜生命 香港唔可以缺少任何一個有良知嘅香港人

梁耀忠：明天，真的沒有理由不出來！帶著你的憤怒一起出來吧！

李國麟：／

毛孟靜 連出三個相關status 最後一個係share蘋果圖 加上「林鄭不撤回 香港人不撤退！#大家明日黑衫」字樣

胡志偉 轉黑頭像

莫乃光：／

陳志全：哭了

梁繼昌：明天，希望各位能自備白色鮮花、紙花、白絲帶或其他形式，進行悼念。
另外請多關注身邊朋友的情緒，不要吝嗇一句問候或一個擁抱，還他們知道自己並不孤單。
#願你安息

郭家麒：
為了一已私利、向中共獻媚、強硬推行送中惡法、令中國大陸的魔爪可以伸向香港. 這些都是一個極壞心腸的人才會做出的行為. 也令一個生命無辜地被犧牲.
一個自稱土生土長、常常感恩香港帶給她成功的女人居然做出這種行為、還要在記者會中厚顏無恥地說不會落台、要做下去。這一種吃著人肉饅頭、死不悔改的人、就是中共選出來、在香港利用一切手段以加強中共對香港控制的一個傀儡特首。
這種人、天堂會不會有位置給她、我不知道.
香港人都想講一句：你唔死都冇用！
我們不會屈服！不撤回、不收貨！
林鄭月娥下台！
（另外轉黑頭像、分享燭光晚會資訊）

郭榮鏗：／

張超雄：／

黃碧雲：／

葉建源：／

楊岳橋：【願安息】
經過6月9日、6月12日，大家的付出超乎想像地多，換來的卻只是棍打、槍擊、暫緩、「暴徒」、「暴動」，實在叫人難以接受。
但，這樣的政府，遠遠沒資格要我們捨生。
各位，特別是年輕的你，我們要與政權鬥長命！所有香港人都不希望再有人為此失去生命。
願你安息。未竟之路大家替你走下去。
（另外轉黑頭像）

尹兆堅：我們將繼續高舉你的橫額
===================
全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台
Help Hong Kong
反送中
No extradition to China
Make Love No Shoot!
===================
直至林鄭收手為止！
#林鄭你仲係唔係人 #你今晚仲訓唔訓得著
（另外轉黑頭像 轉載2個相關status）

朱凱廸：（頭像轉白玫瑰）

林卓廷：RIP
搞出人命了!林鄭，求你收手吧!
（另外轉黑頭像）

邵家臻：／

陳沛然：／

陳淑莊：連你的名字也不知道....請安息。😢
林鄭，你會同情他嗎？你會寫信給他的家人嗎？你怎樣為他討回公道？你如何面對他的家人？他生命的價值應該與你、我、他的沒有分別吧⋯⋯
送你一朵花，不枯也不散。
（另外轉黑頭像 轉載摺花資訊 並以「為了犧牲的人走下去」為題分享捐錢給反送中被捕人士基金的公民黨籌款資訊）

許智峯：／

鄭松泰：就係為咗特區政府、共產黨的面子，點都唔肯用「撤回」兩個字！
即使用撤回，將來咪好似03年撤回廿三條立法一樣，而家常常舊事重提話要廿三條立法。
點解要為林鄭你自己的面子，就要犧牲香港人一條人命？香港人要以死相諫殉港。
一塊面子，一條人命！殺人政權倒台，林鄭遺臭萬年！
（另外轉黑白頭像 連續轉載7個相關status）

譚文豪：【22：15更新】墮地男子被送往律敦治醫院後證實不治。
林鄭月娥！！！呢筆係血債！！！
#千祈唔好有事 #點解要迫香港人迫到呢個地步
#林鄭你就係兇手

范國威：暴政殺人／林鄭雙手沾滿鮮血（連圖）

區諾軒：願逝者安息。明天遊行經過太古廣場，讓我們停下，為死去的同路人默哀。
各位同路人請好好聆聽自己的感受，如出現急性壓力反應，可以嘗試尋找身邊人協助及支持，亦可從以下機構得到情緒支援。讓我們成為彼此的守護者，並肩走下去。

睇完望完，陣間街上見

pish

張超雄：南亞裔 暴動！